\section{Desde el ámbito económico}
    Este estudio revela métodos para comenzar a realizar ingeniería inversa a los distintos dispositivos de medición de signos vitales impactando directamente en las soluciones que se pueden generar de ahora en adelante.

    El internet de la salud es un concepto dentro del IoT que recién está comenzando a surgir, gracias a que se está posibilitando que tecnología que antes era enorme, se han miniaturizado para que pueda ser incorporada a dispositivos de uso diario. Esto abrirá todo un nuevo mercado, que premiará a aquellos innovadores que comiencen a hacer las soluciones desde el primer minuto.

    La medicina tiene el gran desafío de poder monitorear a sus pacientes para poder actuar con rapidez, pacientes que no siempre están en un hospital para poder ser vigilado, sino que pacientes que están haciendo su dia a dia, trabajando en la mina, sobre un camión, subiendo a grandes alturas, pacientes que no pueden darse el lujo de estar siendo chequeado frecuentemente. Con esto, las empresas podrán monitorear, no solo en las minas, sino que cualquier trabajo que se requiera de personas en muy buen estado de salud y poder actuar rápidamente para salvar vidas o predecir problemas.

    Esta tecnología también abaratará costos a aquellos pacientes enfermos que no se pueden dar el lujo de pagar una sala en un hospital a diario. Será masiva y barata, ayudará a hacer más accesible tratamientos que antes solo era para gente de altos ingresos, ayudando a personas, no solo que no pueden costear su salud, sino también a personas que no pueden acceder a ella de forma física, debido a impedimentos geográficos.

    En conjunto a los datos ya se puede confirmar que el producto puede ser utilizado y comercializado, salir de la etapa de investigación y pasar a la etapa de producción, donde el dispositivo de muñeca será comprado por lotes para abaratar costos, la aplicación de teléfono será profesionalizado, y el sistema será adaptado a las necesidades de cada empresas.
